[警世]唔好再開啲咩行動谷行動channel

粗略咁計 呢場運動都過左一年
班狗都轉左好多唔同既佈局
令到手足每次都身陷險境

但係我地就同舊年612一樣 每一次都大肆宣傳
希望有大量人流黎協助手足動身做任何野
問題就係班狗已經知道
我地就係要鋪天蓋地去宣傳先有機會集人去做cover
咁佢地咪一定會事前下更多功夫 佈防 滲透
所有令佢地有更多本錢去捉更多人既方法佢地都會做

高調有咩好？
1）和理非可以避開不必要既危險 以免捲入
2）大膽啲既人可以直程去做cover
3）聯合多啲手足 更方便行動

低調有咩好？
1）令班狗唔可以及時佈防 變相減低佢地機動性
2）大大減低滲透機會 行動內容無咁易流出 行動都得心應手
3）唔洗比我呢啲捉鬼撚懷疑你地咁高調做乜
4）練大膽啲
5）比機會自己多啲去主動熟識行動地點既地形/cctv位置

講到呢到 大家都知黎緊既行動應該要點做啦

光復香港 時代革命
我唔會講五一 因為我唔係要個政權妥協 我係要
香港獨立 願榮光歸香港

自己推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

和理非活動/已經拎到不反 大肆宣傳無問題 手足們都可以襯呢啲時侯做野 但唔好單獨宣傳一啲勇武行動 唔著數

自己繼續推

自己再推

點解無人推post

可唔可以幫手推

好人一生平安

減低被捕風險最重要一環

破紀錄 單人30連

第22連

我唔想破紀錄

自己推左一頁...

Ok第2頁了 屌奶星

我咁諗好錯咩

我錯既入黎屌下我呀

點解會無人

唔通係因為我開錯台

唔好咁 幫我推下 唔好偷偷留下負評走左去

好孤單呀

我可以挑戰50連了

係咪無人試過

35啦屌連登一啲愛都無

係咪要擺j圖先有人入黎

37

推

屌你老未真係50就以後唔上連登了

你救左我

你差啲就唔洗再上連登

可惜曇花一現 又要自己再推

十卜牙冬

大師兄

兩位

應該開咩台先岩

牙冬系熱心人士

兩位都好手足受小弟一拜

話咁快就49

索性50埋啦

唔啱連登仔聽你開乜台都係死
唔搞活動點安撫良心

唔係唔搞 靜靜地搞得唔得

再比心機推

唔好打5p字，唔夠學術

靜點攞光環，點有新聞價值

手足所言甚是

我只係唔想大家咁樣被捕

我學術mode會嚇親人

嚟啦屌

連登仔唔會啱睇 佢地會直行轉左出返去

連登仔係咪想大肆宣傳 大量手足被捕 再上國際新聞就最撚好？

咁樣好似又好啲...

手足

你標題改得差 幫你推下

請

希望大家都諗清楚每次大家出去嘅目標係咩

咁應該要點 我係咪要再開

要推

師兄弟歸位啦

又無人了

第3頁都完啦屌

開黎老點啲狗都可以
但自己人都昆埋呢個防唔到

橙 連登仔係咪去哂ifc

首先要搞清楚啲活動發起人根本好多都冇經驗舉辦大型活動
佢地嘅思維好多係停留咗係「人多就冇事」呢度
係完全忽略咗大多數人遭遇混亂會逃走呢點
加上現在社會運動風氣開始走下坡
每一個活動都會被放到好大，因為其實大部分人都想重燃起個社運風氣
係呢個情況之下，舉辦活動者會被一定程度咁美化
甚至於會有人提出「佢肯搞活動已經係一種負上社會責任」嘅說法而去忽視佢搞活動需要顧及嘅其他責任
再者會有人認為作出宣傳唔算係咩問題，出得黎就自已預咗有風險
但就冇諗到呢種風險其實係由活動搞手去引致

btw大把人係想不斷製造啲活動出黎
不論有冇用都好，突顯到全城齊心已經好滿足
佢地要嘅係安撫自己良心，係種浪漫嘅革命情懷

睇怕都係 無人推post

直接置頂了清

連登仔呢？？？？

繼續努力推

一人之力推到上學術台頂

但都係無人睇 唉

有無人呀 幫幫手

屌你開學術台把撚咩

你地唔入黎點知入而講咩

無 100都推唔到上熱門就88 以後唔講

我撚知咩

比心機推

第88啦

連登無人夠我有心機自推4頁

90輕鬆

91

幫你推下

咁蠢你返去一齊搞活動啦

點解要咁嫌棄我

推我去死

建議去時事台開
但你要有足夠抗壓能力

你去感情台開分分鐘多回應過呢度開

夠100就去

唔撚係掛